鬼妹亡命雙騎 太子衝燈Cut六條線 激撞的士

洋妞亡命雙騎 太子衝燈Cut六條線 激撞的士

真係唔怕死？

鬧市中玩命？近日有洋妞在太子鬧市踩單車，更罔顧安危衝出十字路口，被的士撞倒，引來網民批評︰「自殺式襲擊」。

片段被上傳至Facebook群組「馬路的事討論區」，只見星期日（17日）有外籍女子滿臉喜悅地在馬路上踩單車，其外籍友人坐在單車後座。

她們騎至太子道西與塘尾道交界時，無視交通燈號，在多架車輛前逆向穿插，有的士見狀立即煞車。惟當她們準備走近旺角消防局時，另一架的士疑因收掣不及，迎面撞倒單車，二人躺在地上。

網民紛紛認為該舉動瘋狂︰「單車友咁行法真係想自殺」、「以為自己大晒，又唔用吓腦」、「我記得香港踩單車係咪唔畀載客？」、「呢鑊一定要幫的士司機」。

有外籍女子載着同伴在馬路中穿插。（互聯網）

的士迎面撞倒單車。（互聯網）

二人被撞倒後倒在馬路上。（互聯網）

抵撚死，同支那人一樣討厭

香港馬路上玩單車嘅都係垃圾

連登仔鐘意咩國家嘅女

日本妹

屌，咁都撞唔死班垃圾，渣ga

無分國籍，就算日本佢咁搞一樣會憎佢